空氣清新機~~~

其實有無用?
有無推介

車用果d無乜用
pana果隻叫離子除菌 隔唔到塵
sharp 果隻就過到pm10 叫做好過無

值唔值得買

正常過到pm2.5, 你話過到pm10係講緊車用？

係
屋企果d緊係過到
車果d無hepa filter

去日本旅行幾百蚊咪買黎玩下
香港千幾就不了
勤力d換冷氣隔同吸塵好過啦

咁貴架香港😔

昨日hktvmall做promo
sharp 5百幾蚊
you may have a look

Ok wo

cado 個隻好似過到ph2.5

岩岩睇過 好貴

日本買應該平啲掛

買有hepa filter同睇cadr 值 ，吸風大先有用，離子就可有可無。
利申: 做呢行

daikin mc70lbfvm 有無用

適用面積: 46平方米
風量: 420立方米/小時
風速設定: 5段
耗電量: 65W
HEPA過濾網: 沒有

大粒塵OK, 細粒no way

係咪有HEPA就OK其實? 我唔係好識揀

KC-JG20A-W 點睇

有加濕都唔建議 易積細菌

平既sharp fu-d40a啦

我買過<選擇>睇完 呢部ok

yes , don't buy p記，useless